有冇貓待領養

發現之前有人有係post講有貓待領養
所以想問下

Thanks

有
去fb: 我要辣魚蛋

有貓B，免家訪留低TG

g_1d1b

都睇緊 thx

有冇一對 /兩隻？

@blackcatkiki

@ctkiu

Thanks🙈

變咗領養區

拜託😭😭😭呢隻好慘豬 見過已經出咗幾次po 但未有人問佢😭😭😭

Push 有心機養既呢隻會養到好靚
希望佢快啲搵到貓奴

THX

巴打，唔該你有番啲誠信，你既誠信已經破左產，一啲責任都冇，明明應承左留一隻比我，我乜都準備哂時間同獸醫都約埋，約埋聽日拎，點知轉信頭同我講sorry話有人一對要左就算數，宜家仲要已讀不回，有冇諗過人地感受，你同玩我有咩分別？玩人好過癮？如果你應承左人先唔該你做番出黎而唔係騎牛搵馬，留貓係你提出既，最後反口既人又係你，叫人地點再信你

最後，如果有巴絲領養左一對貓既，咁我恭喜你，都希望你地比到幸福對貓

巴打你del record 都冇用呀
我一早cap 低哂

敢做唔敢認？

大埔廣福道大埔大廈3C

up

咩事

佢應承左留隻貓比我領養
本身約左聽日三點去佢度拎，點知佢岩岩五點幾同我講佢比左人，人地要一對咁，問題係我準備哂所有野，係佢自己都主動話留比我等我拎走，點知宜家話佢幾句，人都唔見影仲要del對話紀錄